[學術討論］紅隧免費既話對香港有咩影響

會唔會紓緩紅隧塞車？定會更加塞？
政府又會每日損失幾多錢？

西隧免費就話啫

睇啲人time cost大唔大

發夢夢見唔知法國定邊既抗爭有佔過收費站, 民意即刻係佢地果邊

push 可以令平時屌我地阻食飯既廢中廢老收皮

push

梗係更加塞啦

阻止到政府收入既先可以迫佢地回應, 同時令番工大過天既廢中廢老支持

每日13萬架車, 當佢$20架,
260萬一日, 對政府濕濕碎啦

西隧私人公司

延伸閱讀 黃背心示威者佔領收費站 免費讓車輛通過

Vinci estimates the damages since the start of protesters occupying toll booths and destroying cameras will cost “several tens of millions,” not including the lost revenue of thousands of motorists being allowed on the highways for free by protesters.